有冇人買左天航新書

好好睇，不過天航話唔好劇透
佢真係黃到金

咩名
D系列？

中學個時好迷 三分球神射手

唔係D系列
叫 黑暗地下桌遊大賽

佢D系列肯出last果本未

第一個game
利申跟格子買 有埋書套好正

中學等到宜家
等到前面幾本d內容都唔記得晒

佢好似過會用patreon出
但我都係鐘意實體書多啲

最記得樊系數

樓主喺邊度買?
本身已經唔會出街
為咗買一本書中招就唔抵

7-11

會長好好笑
黑心殺人都好正

黃到金

天航啲書總啲主角係鳩鳩地

做咩唔跟格子訂呀
支持本土小書店呀

發覺有得訂嘅時候已經無晒

第日買都去田園買 唔好去三中商

佢本 曙光 有續集未
等左勁耐

細個睇曬佢啲愛情小說
曙光睇完第一本就冇睇，其實仲有冇岀？

成日翻睇四百米的終點線

會出實體
佢話patreon用黎逼自己寫文咋

見到佢Facebook 了
好想睇埋佢

細過個fd借過比我睇 我覺得麻麻地
個故仔太多bug

仲有成套係到 真係年齡暴露

佢本秦始皇之前好鐘意睇